點解歐聯決賽只踢一場？

籃球就可以多回合7場4勝？
其實唔洗多，3場2勝係咪更有說服力
門票收入又多左，賭仔又可以賭多場波
大家都贏喎

高手過招，一鋪定輸贏

點解唔用box and one 守salah

咁點解籃波又要打咁多場

因為籃波唔想有弱隊爆冷
7場4勝會令弱隊奪冠機會減少87.4258%

因為唔係高手

足球一場體力消耗好多 你估籃球吹住冷氣打咩
分開咁多場拖個幾月打不如一場過

NFL都係一場定生死，廣告費係全美最高，點咁點解唔打多幾場，唔怕爆冷咩？

你咁講英超快車係咪唔洗踢？

就係有機會爆冷先多人睇、收視先會高
如果歐聯決賽係李城對利物浦，7場4勝
打100次都係利記贏

猜包剪揼玩玩具咪要三盤兩勝囉

踢90分鐘 得一個15分鐘break
點同籃波咁撚多暫停呢

運動既偶然性先最好睇
你越打得多個偶然性就越黎越低

玩具同運動點比

點比呀？足球體力消耗咁大

籃球吹住冷氣黎打 咁撚舒服 又咁撚多暫停

係得美國先咁hit 根本係美國佬自己打飛機既運動

入得決賽已經係實力嘅肯定
邊隊贏都唔會話爆冷啦